[代友貼] 怒印文宣 （灣仔）

怒印文宣 （灣仔）
A4單面彩色 最貴$0.5
A4單面黑白 最貴$0.1
愈少墨愈平
不論數量 盡做
TG @somenmen

幫得幾多得幾多

支持

721 811

幫推呀！！！

Push

推

推到比人見到

push

ahb呢？

唔知！

地址？

靠你地！